點解個市仲唔跌

咁d🐻仔點蒜巧呀

咁多熊
梗係推高個市
唱反調

熊軍集氣！